富途美股收息問題

美股來，明明寫尋晚派息，到今日都沒結單或通知有收到息，有冇人有相似經歷？

要睇返payment day係邊日先真正落袋

, 8月15登記，31號派息